{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24710",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔촌 S"
    },
    "text": "遁村洞に位置する最上級のホテルは、大切な人たちと一緒にリラックスできる場所です。客室は計20室で構成されており、近くには5号線遁村洞駅と9号線中央報勲病院駅があり、アクセスが便利です。当ホテルは韓国語を使用するお客様のために案内支援サービスを提供しています。平日の大掃除と平日の夜の宿泊に対する価格案内があり、ホテルに余裕がない場合は小さな客室に割り当てられることがあることをご了承ください。また、1台の車両に対する駐車が可能であり、皆様の利用に積極的に割り当てています。もしご不便な点がございましたらフロントにお申し付けください。客室はネットフリックスのご利用が可能で、特室は全客室でご利用いただけます。訪問者のレビューによると、値段の割には満足できる宿で、少し老朽化した施設ですが、寝具類などは清潔な方です。特に2時に退室が可能な点が大きなメリットであり、ガウンは提供していません。周辺には無人テルと似たような他の宿泊施設もありますが、エアコンの問題を除けば良い選択になるかもしれません。ただ、実際の宿は写真より小さく、施設は少し老朽化しているように見えます。しかし、休むにはとても良い場所としておすすめできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは遁村洞に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "当ホテルの客室数は計20室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は5号線遁村洞駅と9号線中央報勲病院駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルはアクセスが便利です。近くに駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語を使用するお客様のために案内支援サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの価格案内はありますか？",
            "answer": "平日の大掃除と平日の夜の宿泊に対する価格案内があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1台の車両に対する駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備はどうですか？",
            "answer": "値段の割には満足できる宿で、少し老朽化した施設ですが、寝具類などは清潔です。"
        },
        {
            "question": "特別室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "特別室は全客室でネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には他の宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には無人テルと似たような他の宿泊施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのおすすめポイントはありますか？",
            "answer": "2時に退室が可能であり、休むにはとても良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 341
    }
}